覺唔覺得毒L都幾要面架？

坐小巴唔敢叫有落，怕人笑...
唔敢留係D賣衫既店，怕被人望
盡量做D唔使同人傾計既野，怕佢地覺得自己係怪人...

係因為要面子定咩原因？

全部都唔中，咁我仲係咪毒撚

唔識咪問 講咩粗口

咁你要問樓主做乜打簡體喇

點解我見唔到有人講粗口

清浩波

我都想知...我黑人問號....

唔要面既毒撚仲恐怖

要唔要面都恐怖